張崑陽：投票率103%？灌13萬票？死人投票？慎防資訊陷阱！

【慎防資訊陷阱 澄清三個有關美國大選的說法】
明白大家極度關注美國大選選情，尤其不少香港人都擔憂特朗普是否被不合理的手段對付。事實上，現在討論最終結果還是言之尚早，因為特朗普亦已經表明會對三個州份的選舉結果提出法律訴訟，並要求一州重新點票。當中相信固有合理的法律理據，但這方面要留給專業人士處理，在獲得充足資訊下我們稍後才能討論。同時間，香港人要小心討論時，避免協助散播未經證實訊息，負面影響美國當地政治。尤其以下三個過去12小時在網絡瘋傳的信息，大家務必要先了解更多，不要貿然下定論。

1. 「有地方投票率超過100%」
據報道，佛羅里達州有選區(precinct)投票率超過100%，向來親共和黨的Fox News後來作出事實查證，表明這並非數據錯誤，指出該選區的確多過了原先登記作選民的投票數目，並解釋到在上個月選民登記截止日後，其實還多了700位選民作登記，令到總體投票人數超過了原先選民人數的100%。
好多人可能大惑不解，認為這不就是造假的證明嗎？可能是但也不一定是。根據美國組織Judicial Watch今年九月發佈的報告表示，美國有超過350個郡都出現了登記選民的數目超過了合法選民的總體數目，偏差之大更是超出了180萬。因此，Judicial Watch要求政府盡快解決一直以來的問題，就是欠缺行政效率，清理選民名冊。如不剔除幽靈選民，就會容易導致有人盜用這些身份操控選舉，令選舉公正性受損。
但為什麼會說不一定是選舉不公呢？事實上，美國沒有劃一的戶籍制度。真正的居民數目和已登記做選民的居民比例是欠奉的，這是因為美國真的太自由了，基本上只要你是美國公民，在某地方有一住址證明，然後就可以投票了，所以才會出現了有些人可以同一時間成為不同州的選民，而政府又欠奉監管，所以很多就的投票人數超過選民數目是絕對不稀奇的。
例如今次備受爭議的威斯康星州，選民甚至可以投票當日才即場註冊做選民，正因如此當然會出現了政府官方數字經常超過100%的情況。這又要歸因於美國有些州特別認為因為美國憲法規定了每人都有投票的權利，所以即使過了所謂的選民登記截止日，仍然會接受有人投票當日才即場做選民。因此，現在我們現在真的不能夠很快就斷定什麼州一定被操控，選票一定做假等等。

2. 「有個別州出現死人投票」
其實正如上面所說，美國長久以來有一個問題就是很多州政府沒有努力更新選舉名冊，導致現時最少180萬名幽靈選民的存在。因此，這些身份的確有可能被盜用，甚至有些被盜用的身份是已經死去的人。根據Stanford Institute for Economic Policy Research 在上個月的研究，華盛頓州曾出現過14單個案有可能涉及身份盜用並導致死人投票的荒謬現象，但研究員同時表示像這樣的情況相當罕見，在過去8年只佔所有投票情況的0.0003%。
因此，有些州出現死人投票並非新鮮事，尤其現在尚未揭發大規模死人投票事件，所以即使涉及人為錯誤，甚至個別人士知法犯法都未必直接將指控升級到選舉舞弊。這樣草木皆兵，無助我們理性看清事實真相。反之，如果死人投票或被盜用身份投票的情況不斷出現，當然這就很可能涉及大規模的選舉舞弊情況，如果是這樣，大家更不用擔心。因為特朗普一定會比我們焦急，不會放過這情況，勢必控訴到底。現在我們只需要靜觀其變。

3. 「密歇根州突如其來的13萬票100%只投拜登」
關於這事件，Vox已經有了很詳細的報道，嘗試澄清實況。事源有網民截圖，說密歇根州出現很奇怪情況，拜登的票數直線上升，甚至那圖表的更新顯示上清楚表明剛點算的138,339票全數投給拜登，特朗普竟只獲得零票，完全不合乎比例。這貼文更有特朗普在Twitter上轉載，霎時間這圖表便瘋狂傳開去。
根據Detroit Free Press的報道，該錯誤圖表是由一位名叫Matt Mackowiak共和黨員貼出，然後再由總統特朗普轉發。該圖表是由一間名叫Decision Desk HQ的公司製作。值得留意的是，該公司已經表明他們製作的圖表存在錯誤，他們發現之後已經即時重新清洗錯誤的數據(erroneous data)，並更正了圖表。
更正過後，本來在圖表上加了那13萬票然後獲得2,130,695票的拜登，被調低了票數至2,019,899，直至另行點算，確保數據無誤。當然，拜登就算在數據調整後，仍然出現了大家所擔心的「湧票現象」，甚至一舉反超前特朗普。在Decision Desk HQ澄清了之後，Matt Mackowiak已經刪除了自己的貼文，表示明白到該圖表存在錯誤。
就此，另一專門進行事實查核的網站Politifact亦表示認同這調查結果，認為所謂造票完全是錯誤的指控。
當然，去到最後究竟事實如何，還可以探究下去。因為正如很多朋友的擔心，一舉反超前可能不合理，特朗普未至於比例上在「選前票」只奪取這麼少。雖然很多人已經分析了「選前票」是有利於民主黨位於大城市的選民，但我同意這比例的確是懸殊，但這方面必須要有更多的資訊才能夠下判斷。我們絕不能散播錯誤訊息，所以如果大家真的今次大選選情，就應該等待更有說服力的證據出現我們才作判斷。
最後，希望各位朋友明白大家關心美國總統大選是相當合理的，但在資訊戰下網絡假消息容易瘋狂散播的年代下，我們更應謹慎明辨事實真相，小心不要反被錯誤訊息利用，更要小心中共正在利用大家的恐慌情緒，進一步擾亂美國的大選節奏。
正如身在美國John Hopkins教書的孔誥峰教授所言：「從中共的立場來說，美國大選，無論結果如何，只要美國朝野團結一致應對中國的野蠻，便是最壞的結果。若美國無論誰當選，都有另一半人覺得總統通中賣美，美國民意繼續分裂，朝野不斷相互惡意攻擊、施政癱瘓，這才是北京最想看到的選舉結果。」

References:
1. [No, Joe Biden did not magically 'find' votes in Michigan}
2. [No, Joe Biden did not mysteriously gain 130,000 Michigan votes all at once]
3. [Dead people don’t vote: Study points to an ‘extremely rare’ fraud]

4. [New Judicial Watch Study Finds 353 U.S. Counties in 29 States with Voter Registration Rates Exceeding 100%]
5. [No, these FiveThirtyEight graphs don’t prove voter fraud]
6. [No, Biden did not receive thousands of mysteriously surfaced votes in Michigan]
7. [Florida precinct reports more than 100% voter turnout, it’s not an error]

8. [This morning there was a clerical error in the Shiawassee, MI county presidential data]

大家點睇

侵粉: 左膠、垃圾、收左共產黨deep state錢

唔明點解要洗白？
姐係話侵錯？

見到trump輸就即刻屌共和黨

連登仔>張崑陽

到最後又係兩黨共識

咁佢講既係有fc有跟據
係咪等於洗白呢...

每個州份開mailin既次序都唔同
如果所有州都係mailin行先
好似florida咁 己經避免咗一部份由贏到輸既爭拗

連登仔：張崑陽已經投左共！！Trump當選之後要清算埋佢

侵輸係100%既波，咁喊完都要繼續生活，咁即刻奶民主黨係最理性既選擇啦

大家冷靜啲啦屌 雖然我都覺得今次啲票真係鬼鬼地 但係客觀黎講真係未夠證據住 等埋後續調查啦

陰謀論者：張崑陽又係影子政府的人

因為收左錢 滿意？

如果從啲證據或者所謂fack check去睇，大家覺得合唔合理？
開放討論

班愛侵力唔會入黎架la.

只會出面既post繼續狂loop呢3 個point.

無計 只好慢慢接受

姐係呢啲時間出嚟講侵錯

原來影子政府咁多人撐香港，連登仔應該開心啦

總結嚟睇，我覺得美國選舉制度係有缺陷，例如郵寄選票安排唔清晰，選舉名冊更新得唔夠，但如果指控話係灌票就言之尚早

有咩問題？
想侵贏

push

五毛，block

trump: covid is just a flu
你估侵唔會錯

佢又唔係用英文俾外國人睇
好明顯係回應緊香港人
唔存在撐邊個
全篇文都係FC文，追查證據同事實，同立場無關喎

自己投出黎既 結果自己承擔
對結果冇意見 冇左侵侵 路都係要繼續行

高質素文章，值得推。

記得Block埋張崑陽

利申：我絕對支持侵當選
不過唔代表侵陣營嘅所有資訊都一定正確

就係話張崑陽係五毛

有 fact check點都係好事
如果唔係成個無腦藍絲咁，淨係識人講你又講

呢啲post無人願意睇架，佢地凈係想睇啲願意睇嘅嘢，事實係咩佢地唔care。

Terry喺立場篇文都俾啲痴線佬屌佢中立撚

我會話係有合理懷疑
但唔會一口咬定係民主黨選舉舞弊
張都係提出左一種可能性姐，但老實講我覺得幾牽強

呢個bin 幾多次都得

變撚左韓粉

例如呢，想討論下

我都想侵贏
不過我又無選票, 關我撚事咩
香港人咪又係食黃店, 有冇人打鳩中共, 都唔關香港人事架啦

好多人好唔理性，俾啲五毛有位抽水

係. 冇辦法都要行落去.
但呢4年trump對華強硬都俾好多國家明白中共既真臉目.
歐盟之首德國都愈黎黎強硬. 呢個係好重要既勢頭.

收皮啦香港中資 知你地隻敖狗叻仔買啱邊啦 橫掂佢一直都比所有香港人付出多千倍萬倍 咁我全職返工等你地幫我搵拜登抗爭啦

我一早block左你
咪喺度扮侵粉 搧風點火

愛侵力大勢已去

討論要建基於事實，
有人幫你FC埋仲話人點解要洗白

張崑陽條死五毛終於露底

連登仔點會信 佢哋只會相信自己心入面果個”事實”

連登班無腦trump粉仲有咩好講

放心 差距咁少
邊邊贏都一定上court
有冇更多資料公開到時就知
如果造假仲要拜登勁到聯邦法院都控制到
咁就抵trump輸

張崑陽收收皮啦

又係連登仔接受唔到既事實，真係有種票做假既話我相信侵唔會輸蝕俾人。風向英雄化左侵，其實佢係咩人大家心照

推

香港中箭梗係開心啦 而家同敖少開撚住香檳恥笑你地班香港人買錯邊添啊

1. 問題唔係103％超過100％既合理性，而係正想投票率過80％都難
2. 唔係規模問題。。。而對家係點都要有人出黎負責，link到 Biden就最好
3. 但係MI WI 原本就係Trump 贏幾多下，無啦啦被Biden追到，證明唔係一下涌入都好，Biden既mail vote都係極大量 同時 Trump係幾乎停滯先做到

推多次就出番去
侵份人本身就多9up 架啦

"I see the disinfectant that knocks it out in a minute, one minute. And is there a way we can do something like that by injection inside or almost a cleaning? As you see, it gets in the lungs, it does a tremendous number on the lungs, so it would be interesting to check that."

係講無論撐侵與否都要冷靜去睇
唔好以主觀願望去睇
用唔正確資訊係defend唔到件事

推啦

第三點

咁叫解釋左？

屌應撚到

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 cctai 另一種極權 你走先@@ 樓主小心 我幫你頂住先 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架?? 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨

根本就一尾鳩up無source

有人話
有資料指

輸左想搵野賴下姐
而家連賴都唔俾賴 係咪想逼死侵粉

某啲州本身拜登領先緊 之後trump反超
唔通就話trump造假？

佢洗閪解釋 準備飛去Dc同敖狗一齊笑你地班香港人戇鳩啦

fake news

103%個part
2016既投票率得56%
當你今年多左15%既人投
都係70%既投票率
即係有33‰係幽靈票同新登記但未紀錄既選民？
我覺得唔太合理

Pushhh

話說張崑陽選完初選之後去左邊？

連登仔：張崑陽係鬼

呢個就係mail vote既質疑位

佢邊位人兄識條撚咩 我地連登仔識得多佢啦
References又唔知邊度來 緊係信Twitter好過啦

香港中箭又贏

敖狗:我而家買啱邊 比你地成班香港人一世付出已經超過億倍

樓主快啲走

睇住班友狂貼fake news圍爐真係好撚肉酸
個腦染晒藍咁

著草

5毛狗 幫拜登洗白 blocked
夠膽講事實 再講我就報警

撐侵絕對無問題
問題係變咗韓粉式狂熱
輸左就呼天搶地 賴三賴地 無定向式攻擊所有人

利申
如果有票既話 二揀其一 都係會投侵

推this la

愛侵力

輸打贏要，變左好似上年區選班藍屍咁

如果你講緊WI
16年都已經84%投票率

其實好多swing state 一向單計eligible voter/votes casted 都過七成

如果你睇番registered voters/votes casted
係唔少過八成

反超係一回事
差距大然後係反超係另一回事
我諗佢意思係話biden少左13萬票但仍然突然反超trump

有無link

仲要quote Vox隻極左tankie網站

呢點佢又冇講錯喎
不過佢講野太癲

啊好囉，你出到聲就算

敖狗:戇鳩香港人 學我係dc幫人奶定袋底咪得囉 我繼續攞你地啲錢玩女童啦

宜家點睇

張圖咪有

講真冇架 都冇得CHECK 亦FACTCHECK唔到有冇種
講真香港種咗咁多年啦 咪又係不了了之點FC
咁你會唔會話香港冇種票?你知我知單眼佬都知啦
唔係有D野真係要FC到先知有定冇
因為有D野你永遠都FC唔到 對家亦唔會比機會你FC

According to the commission, as of Nov. 1, the state had more than 3.6 million active registered voters.

The commission’s verified Twitter account also tweeted that statistic on Nov. 4, seemingly in response to Coudrey’s tweet. Wisconsin also allows voters to register on Election Day, the commission said, which means that the voter registration numbers that some counties report in their unofficial results may not be a true indicator of how many people are registered to vote.

Even so, the total number of votes cast and counted in the presidential election in Wisconsin was 3,297,199 as of about 1 p.m. Eastern time on Nov. 4 — fewer than the number of registered voters in the state as of Nov. 1.

自己google 一次就知佢個registered voters 數字係錯哂

唔好咁懶啦

連登cctoy班黃絲同藍屍根本冇分別

澳洲唔投票要罰錢 都係得7成
美國投票率本身5成都以經多
依家103
突然咁撚愛國

佢解唔解釋都冇所謂啦有敖帝買啱邊 根本唔需要解要比你地班蟻民知, 應該係話 都唔需要你地抗爭啦 敖帝一頂千萬

唔通佢大叫食屎啦china joe會有利?

點解點票 唔俾共和黨監票

張生唔敢答

點解mail in 過左3/11都有得投

唔使話咩突然多13萬 將朝早其他州mail in投Trump同拜登嘅百分比 同入夜後嗰幾個搖擺州嘅作對比 你會發現差距非常之大 朝早頂盡都係7-3 入夜後起碼9-1起跳 我覺得連登仔嘅大家方向係正確 單純被fake news撚左下

香港人
forward 左先算 唔會用腦諗

香港人擔心or情緒低落係好合理
但唔好學藍絲咁亂傳fake news啦
其實無論如何點都好
共和黨一定仲緊張過你
Check票上訴都一定做
依家除左等之外
大家不如比定心理準備自己
拜登上場後
香港人仲可以做啲咩好過

用得mail vote 9成9都係投拜登
trump係叫人投票當日親身投

56%係咪同一個區
因爲佢103%唔係成個佛州喎

佢會叫香港中箭all in民主黨㗎

1. 美國人周圍走，又可以即時登記，所以>100%

2. 死人票不嬲有

3. 圖表錯，至於湧票原因未知架

咁就叫解釋

吓？咁你咪自己 check 吓 Matt Mackowiak有冇認錯囉？人哋 cite 新聞你就先 discredit 嗰媒體，望都唔望吓

in person票都冇咩爭議
其實又係去番mail vote個位

無架，到時拜登出賣哂香港台灣你都無仇報

呢個表有FC 都知錯啦
nevada有過二百萬登記選民
Wisconsin尋日講左成晚啦，有3.6M選民呀

佢講左樣野點解錯，唔代表錯樣野會變返正確，乜撚野邏輯

全部人都投 就同香港選票可以有700幾萬張一樣 實際上會唔會發生

懷疑有pr 5毛係到散播fake news

我就係睇咗一次，完全無你張圖嘅內容
fake news嚟

點解要寫俾侵粉睇

唔錯得？

一個 county 人口一千幾百登記選民都未必有咁多，所謂 10X% 可能講緊多咗幾百人 lol

呢條友咪係美國民主黨爪牙

仲要無啦啦停止點票

但係啲友當錯嘢係啱喎

可能但也不一定是

洗說服你 說服佢啲香港中箭fans咋佢啲fans打撚晒飛機啦 佢地隻頭馬敖帝買啱邊啊

exactly

成個中箭啦而家敖少係DC笑撚緊你地戇鳩添啊

講真話 blocked

其實係開票先後次序
令到由贏變輸咪有咁既爭拗

florida/texas先開mailin
一開始都係民主黨遠遠領先
如果mi wi先開mailin
觀感就唔會看似咁差

而且大城市點票時間最耐
同時亦係民主黨票倉
侵侵被狂追 客觀上係預計咗

令民主黨贏到嘅就係啱

除咗13萬票無啦啦變出嚟有解釋
我睇唔到佢解釋咗point 1 & 2啲咩

選民資料有問題唔係走去查證
而係由得佢一屋7戶13姓

咩洲份先 是否大部份是民主黨 即是有心做馬

sunny叫你哋要存疑去看待呢啲資料
要小心求證咋喎

拜登贏咪贏
攬炒不是口號，some people just need to learn it the hard way

眾志不嬲都係鬼

見到呢啲野有質疑係正常
加上當下資訊太多，大部分人又唔係真係咁熟悉政治
但係咪代表某啲會員就要咁樣上綱上線屌佢哋呢

佢而家驚拜登輸返咋唔係敖少點算

d數字完全唔match個source
又係就咁貼link等你懶fc以為係堅

即係1同2都唔係fake news

香港眾志香港中箭

無記錯開先嗰d都係6-4/7-3比 無話去到9-1咁誇張 所以尋晚大家先咁大反應 因為同朝早嘅mail in比 多太多

上面好多PR衝出嚟，究竟有冇睇過張崑陽段嘢講乜？

張崑陽呢個 ”fact check” 唔單止冇話侵粉/連登傳咗錯誤資訊，反而係確認有關資訊正確，只係叫大家唔使太大反應、靜觀其變

為方便TLDR嘅懶人，將張崑陽 ”fact check” 摘錄如下：

1. 據報道，佛羅里達州有選區投票率超過100%，Fox News作出事實查證，表明這並非數據錯誤，解釋在上個月選民登記截止日後，多了700位選民作登記，令總投票人數超過了原先選民人數的100%。好多人大惑不解，認為這不就是造假的證明嗎？可能是但也不一定是

2. 美國很多州政府沒有努力更新選舉名冊，導致現時最少180萬名幽靈選民的存在。因此，這些身份的確有可能被盜用，有些州出現死人投票並非新鮮事，但現在尚未揭發大規模死人投票事件。如果死人投票或被盜用身份投票的情況不斷出現，當然這就很可能涉及大規模的選舉舞弊情況。如果是這樣，大家更不用擔心，因為特朗普一定會比我們焦急，我們只需要靜觀其變

3. 密歇根州出現奇怪情況，拜登的票數直線上升，圖表顯示剛點算的138,339票全數投給拜登，特朗普竟只獲得零票。該圖表是由一間名叫Decision Desk HQ的公司製作，該公司已經表明他們製作的圖表存在錯誤。更正過後，本來在圖表上加了那13萬票然後獲得2,130,695票的拜登，被調低了票數至2,019,899，在數據調整後，仍然出現了大家所擔心的「湧票現象」，甚至一舉反超前特朗普

未到最後，永不言敗。侵侵會打到最高法院，讓民主黨及背後黑暗勢力造假票暴露天下。信公義！

宜家問題喺你憑幾幅來歷不明嘅圖就咬定有舞弊。你估舞弊幾十萬票咁容易？咁等於話美國同非洲國家差唔多喎

宜家我剩係會等可呈堂嘅證據出現，呢個先喺求真精神

咁親身投果啲大多係投侵你又唔質疑

仲有就係 點解D洲份唔做好本份整理選民名單 係咪密謀關鍵時刻出手

人地為咗撐敖少 搵得好辛苦㗎 唔好篤穿人啦

如果拜登上咗台，對華立場突然180度轉變，盟友都一定知有古惑
反華始終開咗個頭，好難話突然收

又撚鳩cctoy

但係大規模mail ballot係應該禁止
中間實在經太多手 過程又完全無監督

冷戰時候我都未見過親蘇聯嘅美國總統

我有話佢舞弊咩我話佢幫敖狗含緊撚咋喎

1 呢個真係重點啦
任何地方，投票率過8成其實都係離奇既事

就算退一萬步講，係喇當WI過往投票率都好高喇
但今屆係更更更高，而且岩好多出既票
令Trump喺點票點到最後關頭，
由領先變成岩岩好flip咗

而呢種走勢當然唔止出現喺wi，
喺其他點到最後既swing state都一樣

咁再同你計埋有30萬郵寄票消失咗，
呢啲就更加乜都fc晒
咁成件事 最後可唔可疑？
真係諗下都會明啦

張崑陽係五毛

第一點其實都冇解釋到，求教：
投票率=實際票數/登記選民數
你話你多個地址登記選民，或者死人都登記選民，咁點都係登記選民數double counted，分母大咗，實際票數唔會多。
你話啲人搬咗屋，特登喺原本地址投一次再喺新地址投一次，咁實際票數先會double count. 但如果唔係為特別目的，普通選民點會咁做？

up

無人會睇
個個睇title就覆

咁你憲法投票權至上，嗰邊啲人衞生意識又差疫情爆到仆街，仲有咩方法解決

你點得出黎，兩邊一直都係五五波，mail vote 先令Biden突咗個頭出黎

d reference 死哂link喎

佢地就係想你覺得合理同自己炒車 然後淡化嘅事 俾fake news 伏係一回事 拜登有無出cheat係另一回事

呃下你班水魚等你繼續捐錢比敖少係DC光復民主黨咋

30萬票喺 fake news 喎你 FC 啲咩

張生眾志底 親開美國民主黨
咁撚快走出黎洗白🤮

同埋第一
你估9up幾句就影響選舉咩
睇得自己太高

第二
如果影響到 帶到風向 何樂而不為
理佢真定假咩

第三
唔好講咩抗中政策一樣 冇架 玩撚完啦
你想浸贏就放得你d政治潔癖，炒熱個風向😎

最後
其實唔好睇自己睇得太重啦
9up幾句會影響到咩😂
人地之前幫你都係因為利益

直接係fb copy過來，啲link cut咗，你去返fb post就入到啲link

親身投大約6-4比 同朝早嗰陣嘅mail in6-4差唔多 係無啦啦入夜同停左之後 d mail in先9-1咁

佢同共和黨幾 friend 何來親民主黨一說？

因為除左mail in
最後個10-20%未點既票通常都係來自大城市
所以個effect會加明顯

呢個POST推唔起證明左連登仔同藍絲一樣

事實不利自已就當睇唔到

要守護比全香港人加埋都付出多千倍萬倍嘅敖少啊嘛人地敖少啲血係民主藍嚟

如果有合理解釋既咁無問題
侵輸都無計只好接受

可能黎緊四年又黑暗時代...到底幾時先有大國帶頭推倒支那

美國民主黨隻狗梗係幫手洗白啦
點解重要follow眾志呢班賣港賊？

有疑點都要建基於事實。

做咩鬧中箭敖少好叻㗎

連登仔係咪連隻眼都盲鬼埋
條link D ..............有冇見到呀，開post位巴打縮短左咋

輸打贏要
所以成日話連登仔同強國人其實都係差唔多

預左比人屈毛

第一點提到︰
"根據美國組織Judicial Watch今年九月發佈的報告表示，美國有超過350個郡都出現了登記選民的數目超過了合法選民的總體數目，偏差之大更是超出了180萬。因此，Judicial Watch要求政府盡快解決一直以來的問題，就是欠缺行政效率，清理選民名冊。如不剔除幽靈選民，就會容易導致有人盜用這些身份操控選舉，令選舉公正性受損。
但為什麼會說不一定是選舉不公呢？事實上，美國沒有劃一的戶籍制度。真正的居民數目和已登記做選民的居民比例是欠奉的，這是因為美國真的太自由了，基本上只要你是美國公民，在某地方有一住址證明，然後就可以投票了，所以才會出現了有些人可以同一時間成為不同州的選民，而政府又欠奉監管，所以很多就的投票人數超過選民數目是絕對不稀奇的。"

美國選舉賦予每人一票普選選舉人
如果一個人可以有兩票
呢個從根本上就必定係制度缺陷+選舉不公

而且涉及350個郡同180萬選票
已經可以左右好多州份嘅結果
好多州份只係憑少於40萬票嘅差距拎到該州嘅選舉人票
例如MI WI MT ND（以目前99% in嚟計）
過百萬嘅問題選票可以極大程度上左右「勝者全取」

綜合上面兩點
選舉不公毋庸置疑
點會話唔一定選舉不公？（橙字）
有冇熟美國選舉嘅巴絲可以指教下

投票都要自己去投
因為其他原因唔想投唔去投係閣下嘅事
無人剝奪你嘅投票權

我指係 點解朝早點嗰幾個搖擺州無依種情況 但入夜後停完嘅搖擺州有 只要搵兩者圖表對比下 就會有可疑

捐咗錢比敖少光復白宮未啊 我準備飯都唔食全部捐比佢啊

佢就收皮拉
親身投一定係真票 咁都可以和MAIL票比

你快d 走 我幫你頂住

你自己睇吓 sunny cheung 64 晩會 call 緊邊個？

而且唔明佢up黎做咩 澄清係對家嘅責任 有咩可能幫對家解話

仲有民主黨嘅州份入面嘅票站有職員唔比共和黨人觀察

佢呢啲垃圾點同敖少比敖少先係中箭嘅真價值 你真係唔識㗎喎 冇咗sunny都要保敖少 畢竟佢比香港人加埋 都多出千倍萬倍啊嘛

點會係對家 中箭話事人敖卓軒all in拜登gat

人哋點解會同 Solomon Yue whatsapp 嘅？

就算用新嘅選民登錄數量，WI投票率去到90%
以往都係60-70%，實係Trump暴政，搞到WI全民走出嚟投票反Trump

其實無問題
最大問題係
依到撐biden就被人話係左膠
屌trump就話人係五毛

自打嘴巴

真係咁難明咩
特登打千字文幫民主黨
就算要FC都唔到佢出聲啦

而家要保敖少 你識唔識㗎Sunny已經決定放棄所羅門魚 allin 敖少啦 你真係唔識㗎喎

推遲選舉

有咩理由唔幫喎話晒最有影響力嘅敖少都all in民主黨

睇住你地柒都唔出聲咩
唔想見到你地變藍絲咁無腦呀

走鳩咗梗係講得好聽㗎

延長投票時間咪得

侵粉=傻粉

張圖已經揚左出去，澄清都冇人信，睇之後個幾個cm都知，又洗白又剩。個撚個淨係拎幅圖大造文章，叻唔切咁。

總統想親，都要過到國會，係美國，總唔係大哂

原來MAIL票係咁來的
加洲最有錢 係不同地方買物業就有多張票
難怪民主黨會利

係咪只要喺第一個州投完票
即時飛車去第二個州就可以投第二張票
再搏啲可以去埋第三個州投票

好似香港咁
選民都要去返當區票站投票
喺兩個區都有得投 咪即係變相有兩張票？

根本黎多場只準walk in投票嘅選舉係唯一一個解決辦法

一個人可以係兩個州投票係咩玩法，咁都唔撚係cheating係咩

佢作為香港社運人士
同兩黨各有交流乜有衝突咩
最重要成日眾志都擺明係民主黨條針

Vox fact check

我夠有大紀元啦

所以咪點解港共贏你地輸 有可疑嘅對家解 然後喺對家解釋度搵可疑位繼續咬 而家你咁樣幫人解等於斷左線索

等特朗普查啦

MAIL票唔駛親自投 駛乜咁趕

點都好 支那歡迎新政府
中國外交部期望美方新一屆政府能夠與中方相向而行

針咩針人地敖少為咗香港未來 甘願拋個身比拜登添啊

拜登仔: Vot>大紀元

pish

幫推
特別係Twitter友 未搞清楚就唔好講咁多

Pish

平常心啦連登仔，拜登上台就唔要香港咩？侵贏香港即刻光復咩？
要努力嘅要做嘅邊個上台都要繼續，
自己屋企自己救
佢地選個共匪都係自己選擇，要受咪自己受返囉，食花生就夠啦嗌生嗌死真係好難睇，唔好變左2016左膠on9崩潰片嘅主角，香港人比返啲質素得唔得，願賭要服輸，要拗都唔好再攞fake news嚟討論啦
美國大選問題一律建議冷眼旁觀

我指既係
最後既10-20%既票 或者係包括mail in同埋大城市既票站票
所以兩者加起上黎 會看似民主黨既票灌票得勁過先count mailin既州份

例如michigan
最後既10-20%既票
或者係同時點緊mail in 同埋detriot既票(dem有7:3/ 7.5/2.5)
所以民主黨既票係升得好快

以上純熟猜測
各州應該公佈親身投票/mail in票既breakdown
同埋政黨得票
咁對所有人都清晰得多

拜登仔:感謝香港眾志及上主敖卓軒嘅神喻

WELL DONE,
連登仔又自己呃自己了

咁既話根本有好多漏洞俾其他勢力影響到
香港選個區議會仲認真 至少冇得封站點票
世界第一民主國家既選舉原來咁兒喜

交俾法庭去審

拜登仔:睇唔到 睇唔到 相信民主黨 相信香港中箭

郵寄造假易過親身投造假

咁睇你係咪追求真相
明知係fake news，但對家澄清唔到
就繼續用fake news咬人？

下你認真? 除咗周街報完
本身係usps自己同federal judge報告出嚟
你仲想fake news同fc乜鳩?

定你想喺之後堆票出現返，聲稱件事解決
跟住走返嚟同我講，我當初講既係fake news

從來玩批鬥都係黃衛兵. XD

算啦樓主，不利侵嘅事實係連登係fake news黎架

拜登仔搵返咪算囉 唔好深究啦 SF寄失咗姐

推，小心d

咁你咪出番去成人台先

拜登仔:拜登啲票 點都唔會假 我對中箭嘅心意都係

係
侵係唔會錯的
我地唯有喺度帶風向，希望影響仲未點既票
應該會有奇蹟發生

大家要繼續努力帶風向

呢個一定要查，睇怕民主黨點都有使過下橫手
起碼要剔走重複同埋廢票
當然，俾左膠職員掉左嘅票應該都冇得救

原來去完成人台唔可以嚟時事台，
係咪要拍張時事台員工證先入得？
知唔知點解呢排咁多屌時事台？

推 唔好個個變晒陰謀論者

香港中箭民主黨係正義嘅化身 唔會有錯

Texas一直都係55波，eday vote先令trump突左個頭出黎
Florida一直都係55波，eday vote先令trump突左個頭出黎
Ohio 一直都係55波，eday vote先令trump突左個頭出黎

cctoy不嬲都係社運毒瘤黎
唔係淨係呢排既事

你係咪調轉咗
琴日直頭話侵有機會輸都俾人屌到開花

做逃兵, 放棄手足

要夾硬解嘅實解到 但真係可疑 都認同要公佈 但由拒絕共和黨派人監票依下覺得有問題

唔鐘意 咪開個 新cctoy囉

拜登仔:我睇唔到 我睇唔到

屌 拉啦張崑陽呢條垃圾
係唔係咁多人唔知佢有幾咁鳩？

弱智，
用你logic全美國得一個票站擺白宮都得啦

想投票就自己去投
因為機票／時間原因唔想投唔去投係閣下嘅事
無人剝奪你嘅投票權

連登仔香港眾志係正義嘅化身嚟 點會有垃圾 死撐！

有幾個已知事實：
AZ cancel左一批marker選票
民主黨控制下關鍵決戰州突然暫停點票 (NV PA MI WI)
費城同底特律唔比有監票證人監票同趕走GOP律師
大量郵寄選票係路邊同垃圾堆出現

拜登仔睇唔到 睇唔到

Push

WI輸三萬票
有超過三十萬郵寄票gone in the wind

不嬲連登都係藍絲咁樣架啦

雖然真係對民主黨冇好感
但法治社會係講證據
況且，我相信如果司法都不公
南部州份d人相信都會發難

係我唔啱
上連登認真咗

侵試過禁止失敗

我唔信，我唔知，我唔識，我睇唔到，唔關我事
我知道兒登一定出千

第三點佢冇解釋過
究竟嗰13萬票有冇存在過
佢意思係個圖出錯
但問題係牙燈事實上係一炮過反cup
即係條數理應存在？

屌你老母講真話幫拜登洗白 你個5毛狗Pr黑警藍屍政協支那狗死全家啦仆街

by cctoy

你點可以對民主黨冇好感香港人嘅救世主敖卓軒都話民主黨係好人嚟

係啦 一定係中共爪牙， 岩唔岩聽

抵死啦 我一個月前已經講左美國人會用投票去表達心聲

唔似幾個連登愛侵力係連登嘈住晒 結果係連票都無份投

澄清嚟都冇用，連登仔好快又自己搵多幾廿個所謂疑點出嚟繼續打j，根本就係接受唔到個結果

其實我覺得郵寄選票大多支持拜登係合理

寄郵寄選票即係好驚肺炎

咁驚肺炎既人會留意防疫政策

而特朗普個防疫政策......

係無防疫政策

你都幾好笑 幫手散播fake news

同啲廢佬藍絲一樣

係有班人跟車貼到炒晒車仲要死撐。

係咁係道嘈要推比世界睇要點點點。
唔講以為幫美國打國際線。

實情人地國家有制度去制衡不公情況，就算出現左，亦講證據，再作判斷。
香港人係咪慣左極權一言堂，番唔番去以前果種胸襟、冷靜、理性？

佢講完咁多嘢之後大意就係保持距離唔好信到足
但係佢自己都有話郵寄選票投拜登嘅比例真係高得有啲出奇
民主黨選舉舞弊嘅嫌疑係一啲都冇減少到
所以我覺得可以繼續推呢幾樣野

上法庭就係講證據啦

Push for fact checking

防疫政策係跟州長
聯邦政府係撥資源 封關

（對於Biden門）
泛民：無睇法 情緒地「ANYONE BUT TRUMP」

（對於選舉舞弊）
泛民：引經據典分析 理性地保持距離

推有用post

PROJECTED

你覺得美國人分得清？

戇鳩幾時美國總統可以搞洲事務 你個腦淘寶返嚟嘅?

好問題 侵咪焗住食死貓

其實睇下而家penn既開票
費城市區biden:trump得票係8:2比
仲有3成票未開 隨時一野比biden追十萬
看似大比例灌票 但數係可以計得到

打撚腫哂班含侵撚塊面
屈人三毛PR就最叻

點解要提班愛侵力

支持
Fake news可恥

咪話要解實解到 但現實係點一定要查

張崑陽露底了

係呀
就係似china joe咁 你都係prove唔到佢有同共國有做乜
最多都係佢個仔 而且連個仔都入唔到罪

隔離啲post已經講緊拜登贏=公然舞弊無人理，投票制度無公信力同民主制度既崩壞
投個總統都可以俾連登仔吹到話成個國家玩撚完無得救，唔知班美國人見到會有咩感想

有啲嘢都已經唔係fact唔fact check
票箱都未開晒又點會計到準確點票率
唔識字都知個點票率係估計 而估計嘅嘢當然可以錯 可以調整
有用腦的話

張崑陽話最重要係兩黨共識
依家拜登咁多野比中共捉住點敢搞

本身就係因為聯邦制度, 各州各例先會咁鳩麻煩
唔明大是大非上硬係唔可以有一套統一制度

唔駛佢講我都知係咁

個程度係故意整到, 就算有舞弊都好難查到, 所以去法院係無得打

我反而覺得, 係傳媒+科網公司影響力的全面勝利, 將一個咁成功的政治家抹黑成歷史上最壞, 然後將一個真正歧視黑人, 貪腐加老人痴呆的華盛頓政客(47年), 變成民主救星

我早已經當拜登贏左

咁侵侵成日9up
甚至有個白宮群組
防疫問題上身難免

咁以美國人既性格 (自由above防疫)
預計biden依四年可能唔會收拾到殘局
2024年共和黨好有機會回潮

終於有理性分析
話左130k個單fake
成班兒登仔狙9擊我弱撚智時事台

一早講左dem一定要作弊先贏到

你班冚家剷眾志咪又係共產黨
不用分那麼細

貼既ref link好多死link黎

所以無進一步既真實證據
只會流於主觀願望既投射
法庭都推翻唔到個結果

連登一時接受唔到真話

我好鍾意喎 有得笑
同埋我唔會好似啲傻鳩咁 唔啱聽就要block要盛

fb copy過嚟 cut咗link
去返fb個post就入到啲link

講L到口乾啦！美國佬玩投票玩左二百幾年，有哂制度，乜野情況要點做，點監察，有哂程序同法例。到最後都解決唔到，就去法院。只係好多連登仔太想侵侵贏，所以乜野都陰謀論。
利申：侵粉

明串我地cctoy 無腦
拉

因為有統一制度
就係削弱咗各州既自主權
美國再觸及依的爭議 應該會大分裂

最後13萬當唔係投晒比拜
但mail in vote咪又係有問題
一嘢轟到追返侵喎

有部分黃絲真係抵俾人笑，不斷話藍絲俾tab洗腦，其實自己一模一樣

2. 明明就係規模問題 幾單 擺明就係個人問題 個人問題就事後警察會查
如果幾百上千看需要即刻搞

又打稻草人

成日見到有人打呢呢句嘢
無意思亦都唔好笑
唔知做乜撚

5毛block

cctoy呢半年都係靠fake news 大紀元 猿brabra 為生

唉，願賭服輸，尊重返個選舉啦……
反而我覺得最唔公平嘅係美國嘅傳媒、社交媒體一面倒幫Biden，好唔中立，但佢哋嘅不中立唔係推翻選舉結果嘅原因……

香港人自強，唯一出路。

一人一票係咁架啦 一定好多鬼野

根本同藍絲係一鳩樣
仲好意思笑人睇港人港地

成堆五毛係到引戰

張昆陽呢個政治判斷

Trump 大勢已去

未來係民主黨揸旗

選舉大局已定 當中有無古惑野都唔重要啦

盡快幫民主黨洗白搞好關係延續國際線仲實際

quote 得 Vox 都知咩料啦
我地唔冷靜係因為知道Biden當選一定會比共產黨坐大

中共最叻上鋼上線

你而家返緊兼職？

講真話就5毛
楊生叫人捐30萬 唔肯講用左邊 屌侵就正確

咪就係

楊生： hill 5毛 無fc

從中共的立場來說，美國大選，無論結果如何，只要美國朝野團結一致應對中國的野蠻，便是最壞的結果。若美國無論誰當選，都有另一半人覺得總統通中賣美，美國民意繼續分裂，朝野不斷相互惡意攻擊、施政癱瘓，這才是北京最想看到的選舉結果。

亂世中更加需要冷靜獨立思考。

呢幾日見到成班人不問青紅皂白係度互屌失晒理智。

推啦, 理智少少，睇佢話起圍牆單嘢就知佢份人走數當食生菜。

邊個贏，香港人都應該係要拉佢企喺自己嗰邊，交戲本來就係國際線嘅第一步。

叫侵粉 情何以堪

講真我對成個選舉 冷靜思考後得到唯一結論
就係人地起碼有得投票

唔準反超侵侵 唔係就一定係造假

佢唔止quote左vox
八個source從唔同website分析
結果又係一見到vox就扮睇唔到

完全明白呀, 而家就係因為呢D所謂州主權搞到一PAT屎

有8個source無問題

但係對於我黎講一份paper有一個source係黎自wiki我都一定扣分再講

個個淨係出面屌人美豬左膠，未得閒傾點connect民主黨

再者我無屌到呢篇嘢
我個comment重點係點解我地會唔冷靜
不過都無用啦
香港人 睇送食飯啦

呢個post 竟然唔係一面倒負評

當你講岩
倒票,燒票,墨水筆 唔比共和黨入去監票點解唔評論?

第一句就係
“Quote 得vox都知咩料”

仲話自己無屌

佢都有quote fox news
我唔見你地話佢持平兩邊quote

惡過紅衛兵 我話段嘢有vox就係屌 你都on99

當Nacy Pelosi 死㗎，民主黨唔一個人晒事，兩黨跟本一向支持香港人權法，如果唔係侵侵有被彈劾嘅危機, 佢會咁快簽過法案？！

民主黨最錯係推拜登出嚟選囉

收權既話 應該會黎多次南北戰爭

就算今次幾混亂都好
美國既制度始終有無盡既check and balance
雖未至於完美 無充份證據時唔好因主觀願望而去話鬧鳩美國無得救之類...

咩事？

如果大選係上年舉行
可能連登己經有第二個風向

當時曾經懷疑侵侵會唔會簽
因為有可能影響份trade deal
佢全力加速係武肺之後既事

所以香港人控制唔到既野
只有順勢而行

無錯，佢根本解釋唔到第三點，只係扮解釋左

最好有sources，thx

有哂相 大量郵寄選票被丟棄

第1點果100%，係投票人數定登記選民？

正確，
香港人做返自己強項 “世界仔” 遊說人支持自己好過啦，人哋唔到係台灣呀，
就算共和黨做總統，一講到自身本土利益，香港人權算係咩？

同意，但當個比例大到唔合理，就令人起疑

如果依個唔合理既比例，並無喺其他州出現，只在關鍵州份，喺關鍵時刻出現，就更可疑

有錯請指正

張崑陽真醒目 拜登仲未正式贏已經擦定鞋先

侵粉會話支那先係源頭，侵都係受害者，反中更重要

如果侵D疫苗成功, 咁會做哂嫁衣

屌你老母你收嗲啦
唔係中共傳係邊q個啊

我反而想攞今次郵寄出現咁多事
黎做證明 大灣區郵寄不可行

整理下：
1
同一個選民可在多洲登記做選民

-》〉大灣區會唔會有人同時香港 大灣區登記 投兩次

2 投票率過8成的可能性
-》美國沒有劃一的戶籍制度
-》出現死人投票
-》假設美國唔會每年移走死左的人的戶籍
-》base數應該年年增加

-》〉大灣區出現死人投票 & 大灣區住左幾多人都係港共講 冇人知道大灣區投票率make唔make sense

3 Mail vote:
-》選票唔見左
［quote] USPS 話有約30萬封郵寄選票佢地收到 入左系統 但唔肯定派左未 [quote]
-》有洲 例Pa 投票三日後到都計
-》跟目前票數 做數可能性？

-》〉大灣區開票箱時間

俾錯正皮
條友係民主黨打手

佢一開始盤算係投票前有疫苗
連任就無懸念
結果無之餘 仲有白宮群組

都唔係呢幾日先發生

社運後就好撚明顯

唔係好明，成日話郵寄票係Dems居多而GOP選民多數投票日先去，咁唔見咗啲票唔係幫緊GOP咩⋯⋯

噚日開始傳13萬燈票時，已經嘗試過講要等多啲確切嘅舞弊證據小心炒車，然後愛侵力就見到一兩條Tweet就當晒真，最後連一開頭貼MI 13萬票圖嗰位保守派評論人知道只係typo後刪文，但假消息仲繼續傳緊

張崑陽投共，侵根本冇可能錯

偷龍轉鳳？

啲票來自邊？寄去邊？如果來自郊區，應該多數投侵；好似可以寄畀共和黨？

睇定d 勿炒車

連登仔已經唔記得咗fc依兩個字

梗係唔反中啦，同支那手足攜手唱今天我，裝修都係鬼丫嘛

被民主黨收編了
好快就會變吾爾開希

睇WaPo嘅講法係：

冇提及過來源地及目的地，但我唔太清楚郵遞票嘅過程，但似乎USPS係收集成堆再一次過派，所以來源地好可能好廣泛。如果USPS冇記錄低啲地點，根本好難知道來源地。

Source：

係真係接受唔到姐

整理得好好

推，留名等睇侵盲毛兒登仔話張崑陽係五毛

The agency said the likelihood of that many ballots being misplaced was very low
即係好可能係刻意，目的除左舞弊諗唔到其他

13萬票單野咁假都係咁推既人咩居心係真心膠定咩
人地做票都唔會咁明顯啦
咁明顯侵侵告佢地咪死

食飯時間碌咗陣FB,熱狗已經瘋狂屌緊佢

愛侵力：我睇唔到

嘩真係熱門啦
但我都係覺103%好不可思議
起碼高過其他區一大截先

咁真相係咩？十三萬票當中，幾多投登，幾多投侵？

當時係一口氣反超，即係絕大多數投登

依個高比例只在關鍵州份，關鍵時刻出現，已經夠可疑

同埋當時好似突然停止點票？

下面有post講咗
30萬係全國總數
大城市亦有唔少 所以如果寄失既話 對民主黨影響更大

另外, WI mail-in vote係破晒紀錄 超過一半票係mail in
"Wisconsin has seen an explosion of absentee ballots, exceeding that of years past and accounting for more than a third of the total votes counted in Wisconsin in 2016. The mail-in boom, part of a national trend this year, means that some Wisconsin communities have already exceeded half the total turnout they saw in 2016."

milmaukee/dane各自己經有31萬同24.8萬人係攞absentee vote
biden得票係68%同75%

//甚至個別人士知法犯法都未必直接將指控升級到選舉舞弊//

就算得一個人做果個人已經係選舉舞弊啦

又屈你愛侵力㗎啦

其實佢都解釋得好清楚，
fc出嚟嘅我爬文都見其他人有講過類似嘅原因
佢都係講翻出嚟等大家可以坦然面對下
又，佢已經好好quote曬汁，
但啲人信fb/twi/連登啲人鳩噏、事後冇澄清，
一聽到真實可以係咁之後就崩潰咁屌佢民主派走狗
十足十terry個篇叫人冷靜下，
之後就比癡線佬屌佢露底藍屍左膠

pin 啦

睇完1樓 我同你都係諗緊一樣嘅野
所以推

上面篇文咪解釋左囉
果堆票係有可疑 但絕對唔係13:0咁On9
係咁推13:0只會講咩都無人信

乜撚嘢下面有post，可唔可以清晰啲

舞弊可以係選擇性寄失

關於WI，唔知你想講咩

睇番上面ching post既twitter:

Wisconsin Voter
@AdamCohen538
Milwaukee absentee ballot (two-party) results:
Biden 143,124 (85.8%)
Trump 23,642 (14.2%)

milwaukee mailin一次追到12萬票
大城市biden得票七至八成完全唔出奇

"關鍵州份，關鍵時刻出現"
非關鍵州份
例如NY咁佢突然多十萬票 who cares
例如deep south states 民主黨支持者較少 mailin數目比例都係較少

有的州例如florida係先count mailin 之後先count票站票
所以一開始民主黨既數先出 比侵侵追番 自然出現唔到"關鍵時刻"
如果wi mi都係先count mailin
可能只會令人覺得侵侵追唔番 而非由贏變輸既爭拗

至於停止點票
等其他人fc

呢個post入面有大量五毛回覆
想將侵粉share嘅所有資訊都屈到變fake news
明明張崑陽段野都唔係咁嘅意思

iT's jUsT tHE fLU xd

人地明明解釋寄失寄錯misplace嘅機會好小，因為會人手處理及緊急投遞會冇exit scan，到底「好可能刻意，除咗舞弊諗唔到其他」係點樣推敲出嚟⋯⋯

支屬底特律 支屬費城

Sor 無睇清楚

但侵大力反對郵寄，登大力支持，結果有30萬票失蹤

佢實有好多解釋，你信咪信，何妖都係咁啱同白衣人握手啫

usps 個postmaster dejoy都係trump委任
咁我又可唔可以話係佢特登搞到啲票唔見左先

佢反對郵寄呀

選擇性寄失

係所有郵差，郵局，司機，地方政府合謀?

當中無侵侵fans唔會咁做?

無人事先爆料?

Tui

洗咩咁複雜

三十萬票失蹤後，選擇性放番投登既票出黎咪得

所謂失蹤，係無exit scan，唔一定無deliver 呀

又或者可以偷龍轉鳳？

佢反對郵寄咪更多incentive去搞禍單野

呢啲全部都係he said she said 既conspiracy

根本大家連睇定啲望真啲去fc下既心都無

一見到有利自己就衝出黎

就係話有其他ching己經覆咗:

""受影響嘅地區: Philadelphia and central Pennsylvania; Detroit; Colorado; Wyoming; Atlanta; Houston; Alabama; Northern New England; greater South Carolina; Lakeland and South Florida; and Arizona.""

同wi無關係

好想知道呢篇野嘅出處

咁樣所謂既倫龍轉鳳
唔係先真正複雜咩??
仲要係全國都係咁做
另外，又無證據? 定係只係consprivacy?

milmaukee既mail in己經追到10萬票
而大城市投biden既7-8成並非唔正常figures
除非有明確實證 數字上並非咁有破綻

我地真係愈來愈似藍屍
只相信對自己有利既野

cctoy屌左張崑陽係五毛 pr未

講真侵侵成日都鳩嗡㗎啦

佢地唔係唔明白嘅 係冇侵俾壓力佢地仲奶緊rmb啫

嗰十三萬票係來自大城市？該地過去既投票情況大概係點？

以上既野，登粉無回應過

第三點明顯係藍絲行為

2016 28.6% 126,069 65.5% 288,822
2012 31.5% 154,924 67.5% 332,438
2008 31.5% 149,445 67.3% 319,819
2004 37.4% 180,287 61.7% 297,653

今年:
biden 317251 69.1%
trump 134355 29.3%
每屆都係贏十萬票以上
mail in 主要係民主黨為主 投比dem既比例自然更高

利申過 如果有票我都係投侵
唔需要label比證據既人做登粉
支持侵 同不問究竟寧願相信陰謀論都唔去fc係兩個事

我係指mi嗰十三萬票，來自大城市？

如果你知道 Milwaukee mailin 既情況，咁嗰十三萬票既資料都應該查到

全部有醬有片

既然郵寄選票係有利拜登，到底郵遞選票失蹤係有利定不利拜登？如果真係舞弊，自己整唔見自己嘅選票係想點？假設正如一般所講郵遞票係燈票多而侵票少，到底侵票冇咗係咪對結果有咁大影響？

又要偷龍轉鳳又要抽走晒侵票，越加越多假設，越加越要配合自己嘅既有結論。提出理論最基本嘅原則係要符合現有證據，唔係話係就係。假設要話Dems舞弊，就要更多充足證據。

睇番置頂回覆啦
唔係biden突然間biden有13萬票
trump同時間都有得票 只係少好多

milmaukee/dane各自有31萬同24.8萬人係攞absentee vote
可以assume佢地係early vote/mail in
biden得票率係wi第一二大城係68%/75%
可以大概計到齋係依兩個城市biden追到幾多票

其實你都可以google
點解只係連登質問其他人?
相信全州甚至全國Mail in figures應該唔難搵
但搵番比你睇你又唔會唔相信?
定只相信自己想信既野?
想去fc 都只係唔想去搵真相 係兩回事

都係個句
撐侵完全無問題
但韓粉式不問究竟既狂熱 先係問題

trump同時間都有得票 只係少好多 <= 咁係少幾多，無個數咩？

中共最近動作唔大，我估佢哋忙緊干預美國大選，fake news滿天飛話唔定有中國份，散播對不利自己嘅流料，做到"拆穿"對手嘅效果。

在賓夕法尼亞州的垃圾場發現軍事選票，所有都是投侵侵的票

你無腦去睇置頂回覆個chart同google咩?

有無偷龍轉鳳就唔知，但有抽走侵票

在賓夕法尼亞州的垃圾場發現軍事選票，所有都是投侵侵的票

Milwaukee absentee ballot (two-party) results:

Biden 143,124 (85.8%)
Trump 23,642 (14.2%)

Q:點解可以一野拎到十幾萬票? 直角咁濟?

A: 因為幾個深藍大票倉都後期先開 之後一post個result就有好大上落(例如 WI - Milwaukee, MI - Wayne(Detroit))

⋯⋯⋯⋯

Detroit has posted 42% of its results. Biden is getting 93% of the vote so far.

⋯⋯⋯⋯

底特律唔比有監票證人監票同趕走GOP律師

登粉會扮睇唔到

左媒瘋狂玩censorshipcancel侵侵已經知今次選舉晨早唔會公平，有一就會做埋二，今次侵侵官司開埋波你就出嚟洗地又唔見左媒抹黑有你出嚟factcheck？呃光環撚樣

103%係講緊某一個分區
原文連NEW YORK POST都有報
700幾人既分區多左幾十票係唔影響大局既
呢個位係有人專登想吹大件事
但103%超額投票係真係存在

其實我兩樣都好唔鼓勵
上網睇吓嘢第一句就貼人標簽心諗想點
當然我覺得唔排除有勢力組織特登搞到個風氣咁啦，但我唔一句唔啱聽就五毛 兒登仔囉
可能有啲人根本就係同伙嘅屌嚟屌去周街亂吠吠撚到成個連登烏煙瘴氣

唉 我反而相信民智未開多啲
始終好多人上年先接觸政治
國際政治並唔係好似香港黃藍咁非黑即白

見到呢兩日既討論風氣 就諗到香港真係有民主選舉既一日到底會點

其實有無諗過係deepstate 俾壓力？ 2019 2020 幾撚離普既事都發生到

張巴好波

最好就係recount 票同埋 check 有幾多真係正常既票 贏輸都心服口服

用mall in vote 灌票既情況下 中間既過程更本有好多uncertain係度

點解死人都可以投票？

呂智恆FC 美國大選有幽靈選民

過往只有7成人投票，就算個選民總數係唔update, 點會投票日突然多左3成人登記, 令數字超過100%，極高投票率完全係合理疑點，只有北韓伊朗會有99%投票率

唔知港共保蝗黨建議用郵遞選票佢哋會唔會都支持呢？

已經程序失義，乜嘢都唔使講